搭車見到個靚仔

眼大大鼻高高
又大隻
目測185
但我完全對佢冇興趣

因為佢冇着黑衫！！

全世界黑衫呀！！！！！

今日見到個男著黑衫睇到我扯左

好假

戴住口罩都見到個鼻

重點係提醒大家黑衫